289367
5843
Cuốn sách này rất hay và bổ ích dành cho những người muốn ôn tập TOEIC! Yêu cầu người dùng khá cao do sách không có phần giải thích cho bài giải nên những bạn ở cấp độ thấp rất khó tiếp thu nên đây là điểm yếu của quyển sách này! Ngoài ra, cuốn sách in với chất lượng giấy rất tốt, nên bảo quản sách để sử dụng đi sử dụng lại rất dễ dàng.
Mình đã sử dụng nhiều quyển sách TOEIC nhưng quyển này rất tốt gồm 10 bài Reading từ Part 5 đến Part 7 không chia ra từng part nhỏ nên phù hợp cho việc luyện đề TOEIC tại nhà
5
396897
2015-09-04 13:55:05
--------------------------
